大家係咪未收錢呀？

麻煩搵人求證吓，呢件事究竟係改圖定咩
source: 沉默之聲repost出黎